Samsung ssd m2 pm961 裝唔到win10

Desktop用hp
本身兩隻hdd行raid
加多隻ssd
但裝唔到os落ssd，搵3個driver手動加都唔得

利申：Bios最新，legency support enable & secure boot disabled，uefi window裝落hdd度就見到隻ssd (gpt)

麻煩幫幫手

拆咗對hdd 出嚟 裝咗windows 先?

boot default settong legency 定uefi?

試過淨插ssd

其餘Sata , cd rom拆哂都唔得

Disabled secure boot, 行uefi

咩底板？

Hp原廠機

Disable legacy support先